請問絲打，如何盡快跌落朋友區？

最近識左幾個新朋友，真係想做朋友咋，可以好平常咁約食飯傾計，又唔會又太多誤會，可以點做呢？

睇標題以為你鐘意人但想俾人friendzone

話題之間提下自己有女朋友

透露自己有目標 名草有主

樓主巴定絲?

照下塊鏡先 望清楚自己個樣再諗返你問咩

巴

同一問題，要唔要我借塊鏡比你

我想成為friendzone

有試過，咁有可能fd 都唔fd 下囉

唔好表現得太雀躍

真是荒謬.jpg

share d 心事，話當你fd 先講

你同佢講有個女仔想追 交代下個假女仔背景明哂啦

覺得work ah

太刻意啦

留名

你本身有冇交代行蹤先? 隔得耐啲唔覆 自然都明啦